可唔可以唔好再話班冒警係狗...？

唔該唔好再侮辱狗